一日唔將班亂開槍同電單車撞人警察停薪調查同埋公開認錯 每周一都同你被罷工

罷足一年
點解衹係搞呢D人?
因為一但係有一次唔包庇
就會打開缺口

"中立"公眾: 我係支持警察 但快D炒左果幾個警察啦 我要返工呀

強姦老謀都話無發生過咁既事 黑警係唔會比到你查佢地

停薪調查同埋公開認錯咁就算

每日

根本就應該今日開始日日罷

係要每日呀

警犬：你日日罷咪日日開槍

推

缺口

夠細先引到人

日日罷唔能夠維持一年

無論罷工與被罷工，絕不應怪責不罷工人士 - 解釋罷工為何會成功嘅原理

解釋原理

仲調查
要佢跪低當眾處死

日日罷政府唔會捱到
唔應該再諗住聽日返工

拉

下，仲有啲乜嘢要調查

段片影得仲唔夠清楚呀？

謀殺呀，就咁算？